尼馬：巴塞一定可以反勝晉級

巴塞隆拿喺歐聯8強首回合，就慘吞祖雲達斯3蛋，會唔會好似16強對巴黎聖日耳門咁，落後4球下，次回合都可以贏返6比1，奇迹晉級呢？尼馬拍晒心口話得呀：「巴塞做得一次，就可以做第2次！」上次返到主場對PSG即入兩球，今次係咪又係尼馬救巴塞呢？

尼馬拍晒心口話得呀：「巴塞黑得一次，就可以黑第2次！」

奇蹟可能一世人只有一兩次，但足球就係充滿奇蹟。只要今次巴塞能夠把握每一個機會，打敗祖記並且晉級唔係不可能，並不須要黑哨幫助，上帝永遠唔會直接給予你所祈求的東西，但他會給予你獲得這些東西。所以巴塞未輸。

上次蘇牙都係咁講

we did it

屁馬: 冇問題 數已過

我信呀

魯營球場代表住足球本身無窮無盡的可能性，伍晃榮先生曾經講過足球係圓，九十分鐘的球賽可以充滿變數。呢d變數令我相信巴塞有可能再輸十球，但係我亦相信巴塞能入保方五球。只要有一個%的可能性，我們都要用99%的信仰去支持巴塞。